請各位一定要忍

請各位忍讓，時間係我地呢邊，等唔到既係七十大壽既老人家
由而家起停止一切勇武行動，直到十月一
唔好再送頭，唔好再比人拉

一黎比時間林鄭以為局勢開始平靜而鬆懈

二黎政府豬隊友每日都會出錯出醜，每一次出錯出醜都係為我地提供子彈

三黎都睇到開始每個星期少人，就算捱到去十一，義士們都五癆七傷，拉既拉傷既傷，不如休息儲氣，如果你話我都預左比人拉要坐監，咁就學曾蔭權話齋玩舖勁，好過每星期無意義地化成一堆被捕者數字，無意思嫁，而玩舖勁係需要時間去醞釀同預備...

四黎身邊黃屍又好藍屍又好已經開始攰，開始有逃避呢個話題既跡象，係時候比佢地透一啖氣再一次過draw返佢地attention

各位，來日方長，留有用之身抗爭，好過今日就比人拉左，我知大家當中大部分都好醒識得走位，亦有自信自己唔會比人拉，但有時都要為身邊同路人著想
有用既，玩一次好過浪費精力玩十次

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

兄弟爬山

828集會
831中聯辦
901機場
902三罷

非P牌老鬼輕輕一推

每晚大叫 保持士氣

勇武唔停得 一停就玩大搜捕

你覺得路停就唔會大搜捕
警察部三萬幾人分工仔細，搜證搜捕工作係刑事果面做，勇武出黎負責對付既係速龍防暴
除非你出左國，例如去左台灣唔返黎，如果唔係大搜捕工作係唔會停，定係有咩原因令大家覺得勇武唔停就無大搜捕

個人認為勇武可以玩到九月中
唞2 week
十一再送大禮

和理非可以長做
keep住事件嘅受關注程度

支持前線手足做決定
但琴日睇完深水埗黃大仙live之後有少少野想同大家學術討論一下

首先深水埗，狗隻依家唔係以驅散為目標，好明顯為拘捕做準備，tg都唔放趕你地走
琴日睇live見到前排狗隻一衝，手足向後退，但後面已經有另一排重裝企左係到，得返兩條橫街俾大家散
不過跟住就見幾架狗車係橫街駛出黎
成件事係要圍住手足去捉人

跟住黃大仙，各位街坊好有興緻食完晚飯出街食糖水睇大仙既七色彩雲
d狗隻淋浴左係彩雲到咁耐都感化唔到佢地
但其實佢地上裝再衝出黎捉人唔需要好耐時間
一直係到等大家以為佢地唔做野放下戒心
跟住就狗衝

今朝再睇埋柒婆講既野，副圖就清楚左
如果佢地真係想10.1前瓦解個運動
但又唔答應五大訴求
咁佢地個算盤應該就係係呢一個月裡面盡量捉晒前線手足
仲有大約4個禮拜8個週末
每次捉10個8個
加埋平日夜晚挑釁下大家圍狗屋
夾夾埋埋都可以捉成百個手足交差
諗住洗乾淨個太平地去飲香檳

所以大家不如諗下呢段時間盡量保留實力
去唔同地方準備物資
去各大小黨鐵商場諗下戰術
去春袋到睇下空姐
人鏈都搞得咁成功
大家一齊window shopping或者去識空姐空少一定冇問題既

9月初將焦點放去學生罷課到

到月中月尾先再戰
到時佢地一定急過我地
犯既錯可能更多

但當然如果佢地用呢段時間黎搜捕手足就另計

大家一齊傾下點部署好

五大訴求 缺一不可

由上星期睇得出囉，唔知算唔算大搜捕不過就白色恐怖囉
送頭就不了，勇唔勇武可以傾不過抗爭一定唔停得，要諗辦法不被捕就真，直至十月一全香港人all in；林奠今日講到明all in啦，你唔好問埋啲咁戇鳩嘅嘢得唔得？

9月1，入機場。

而家咪就係話避免送頭，避免送頭最直接就係唔做犯法野

係，係好on9，差佬有心做野，你落街買豉油都可以塔你48小時，亦都可以明砌你生豬仔
我無話抗爭要停，但draw attention可以好多方法，左膠唔介意亦樂意係七一前頂上，咩人鏈咩絕食咩十點鐘大嗌，sorry，係我眼中真係好左膠，政府亦唔會因爲你每日十點大嗌而怕左你，但吸引外媒眼球、比故仔記者寫黎講一樣好有效